政府欠shitty U一個醫學院！！！！！！

依家政府口口聲聲話醫生唔夠要海外引入

但又唔開多D醫學院

根本就係搵藉口引入大陸醫生

shitty U依家有埋獸醫院,根本有曬硬件開醫學院

都唔知點解政府死都唔開放更多大學醫學院

醫港豬就得

我知實有連登仔笑獸醫唔係醫人

但低學歷連登仔肯定唔知道既係vet唔係淨係醫動物

係包埋食物安全，食物鏈，傳染病及公共衛生

係都ust poly先啦

排埋BU 都未到CityU 啦，BU 直頭有自己醫院

邊度有欠屎大，點睇都係又恒大一個醫學院

樓主大陸仔返去大陸讀大學咪有醫學院囉

醫學院有兩大同poly都好夠啦。其他學校出黎會唔會醫死人㗎？

係都東大先

25分讀medic

Poly人唔笑 狗都吠

你話polyu 我都唔反對 的確Nursing 開左好耐 可以開返當中既部分師資同設施 （如教返Human physiology果d)

Cityu 我都唔反對 因為獸醫既部分師資同設施都可以用返係醫學院到 有經濟規模 善用設施既效果

至於UST 就收皮啦 乜柒都無 齋開新既醫學院 又要請過曬新師資 又要增添勁多新設備 不能物盡其用 咁起法肯定貴過係polyu/Cityu 開

講真有一日你要做手術，個醫生同你講佢Shitty grad，你放心咩

你唔係on9到以為平時d醫生個個都係兩大grad呀嘛

錯啦 政府係欠我地恒大一間醫學院！

Hku/cu 人醫
Polyu 輔助醫療
Cityu 醫動物

Hsu 性治療

點解BU有醫院 但冇醫學院咁搞笑？

BU, Poly, City都開埋醫科，肯定夠人用

Shitty醫

明明可以供水自給自足 點解要買？

其實政治影響生活每一件事..

你係咪唔撚知vet 唔係醫學院𥚃面！？

唔撚係叫醫就係叫med

你係咪唔撚知vet唔止得醫動物

vet≠動物醫生